做人真是唔知為乜

又一年

開心

其實係大陪份香港人唔識享受人生先至覺得世界好灰

問下你自己是咪少部份果類啦

冇錢點樣享受

大部份人只係諗倒要錢先可以擁有嘅有錢享受。冇錢又要去諗有錢嘅享受係叫貪，我都窮，幾十蚊去下釣魚，坐下沙灘我都會叫享受，好睇價值觀。

最重要係唔好帶個手機出街。